Naelawere sep Johan Johannson on Naelawere kooli maa peal kolmeistri lubbaga 1 1/2 wakka rukkid walja külwanud. Selle est kolmeister lahti lastud palub temma selle est tasumist.
Moistetud: kolmeister peab Johann Johansonile semne äramaksma ja selle est et moisast temmale ühekordne antakse, peab ta uhhekordse maksma.
kohtimees: Peter Paap
" Thomas Kähr
" Märt Peterson
